分享小小西班牙旅遊資料

2017年係鴨記買左張電話卡去西班牙，一去到睇SPEED就咁樣，之後都無咩變過，多數都只係用到係google map，反而同行個位就係當地出張卡就收4G... 而家睇返，寧願比自由鳥好過

利申：非自由鳥打手

如果有需要睇完古城Granada後，由市中心去機場，可以睇下個時間表 (2017)

如果想買火腿做手信，又唔係成隻腿囉返黎，可以買依個 ENRIQUE TOMAS（當地大集團，好易係街見到） package，簡單講佢係將成隻腳分好，再真空包裝，返黎自已慢慢食或派手信都好啱，價錢有平有貴，睇你買咩豬同月份，我就係巴塞買走，留意返，佢唔係間間店都有依個package，無就去另一間望下

個樣係咁

Travel Pack - Iberico Bellota Ham Shoulder

如果你想去睇皇馬主場賽事，去之前睇又要試網買飛或去到當地買黃牛？

我個日去馬德里，係開波前一小時，去到班拿貝球場出面，就可以排隊買官方飛，排緊或未行到去，會有好多黃牛問你，個價多數都貴少少，但其實最緊要係唔係連位，我最後係官方櫃台買波飛，最貴係150歐/張，但無雙連位，我就買140歐/張，入場後就係中間最正中個位，150歐就坐我前一行。

當日睇皇馬對馬拉加，有8-9成入座

完!